我係藍絲 依家啲暴徒都有槍 咁點分英雄定曱甴

好想幫警察但打錯人就唔好啦